\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
 \begin{minipage}{0.85\linewidth}
 	Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par $f(x)=x^3-4x^2-17x+60$.
 \begin{enumerate}
 	\item Vérifier que $5$ est une racine de $f$.
 	\item En déduire les valeurs des réels $a$, $b$ et $c$ tels que $f(x)=(x-5)(ax^2+bx+c)$.
 	\item Déterminer le tableau de signes de $f$.
 \end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s2_exo1_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}
